強烈要求津路取代茅台成為國飲，招待各國大使

天口開始熱，一啖津路一啖黑冰簡直你地盤佬既生存食糧

狗飲

支那上到lihk?

香港人